各位巴打小心啲反自動當選

反自動當選出九個人其中五個人撞區， 撞區嗰啲有兩個係譚香文嘅助理
又話咩反白區，原來最後又係去有其他人參選嘅地區參選。
絕對唔係話想割席，但係而家咁睇最好唔好捐錢畀佢哋